深圳地鐵完勝香港垃圾地鐵

深圳萬歲

衲煲完勝所有乜煲身煲

深圳地鐵好似都係港鐵黎

以偏概全

見到條1號線咁嘅死樣，不了

深圳市第一人民醫院

得4號線係
但人地月台資訊display好過香港

安檢

深圳地鐵 完 勝香 洗垃圾地鐵
塞左成年 仲未返到公司～
等於辭職

Sorry打錯

冷氣凍過香港
香港地鐵比環保狗搞到熱辣辣

狗鐵管理依家堅差

環保撚害人

狗鐵咩都唔想人知

每次入閘都要安檢已經不了

行得正企得正怕咩